{"input_text": "La Secretar\u00eda de Salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica.", "results": {"funcion_rsi": "vigilancia", "sector": "Salud_humana", "confianza": 100.0, "palabras_clave": ["vigilancia epidemiol", "sistema nacional de vigilancia"], "autoridad_legal": "Secretar\u00eda de Salud", "ley_probable": "Ley General de Salud", "distribucion_funciones": {"vigilancia": 2, "deteccion": 0, "notificacion": 0, "respuesta": 0, "coordinacion": 0, "poe": 0, "comunicacion_riesgo": 0, "recursos_humanos": 0, "legislacion_financiamiento": 0, "preparacion": 0, "amenazas_especificas": 0}, "explicacion": {"vigilancia": ["...tar\u00eda de salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica....", "...la secretar\u00eda de salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica...."], "deteccion": [], "notificacion": [], "respuesta": [], "coordinacion": [], "poe": [], "comunicacion_riesgo": [], "recursos_humanos": [], "legislacion_financiamiento": [], "preparacion": [], "amenazas_especificas": []}}}
{"input_text": "La Secretar\u00eda de Salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica.", "results": {"funcion_rsi": "vigilancia", "sector": "Salud_humana", "confianza": 100.0, "palabras_clave": ["vigilancia epidemiol", "sistema nacional de vigilancia"], "autoridad_legal": "Secretar\u00eda de Salud", "ley_probable": "Ley General de Salud", "distribucion_funciones": {"vigilancia": 2, "deteccion": 0, "notificacion": 0, "respuesta": 0, "coordinacion": 0, "poe": 0, "comunicacion_riesgo": 0, "recursos_humanos": 0, "legislacion_financiamiento": 0, "preparacion": 0, "amenazas_especificas": 0}, "explicacion": {"vigilancia": ["...tar\u00eda de salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica....", "...la secretar\u00eda de salud establecer\u00e1 un sistema nacional de vigilancia epidemiol\u00f3gica...."], "deteccion": [], "notificacion": [], "respuesta": [], "coordinacion": [], "poe": [], "comunicacion_riesgo": [], "recursos_humanos": [], "legislacion_financiamiento": [], "preparacion": [], "amenazas_especificas": []}}}
